前線戀戰個班抵死既

屌你老母又話不割蓆不分化

知道大家心痛前線義士
但前線有前線手足既諗法
你又點知佢地唔係抱住盡地一搏既心態啊？
佢地要既係你地既back up
唔撚係屌9佢地戀戰啊！

見到有post話覺得佢地抵死仲咁多正評
屌哂你地老母啊
幫手諗下聽日後日部署
依家點樣幫前線手足搵退路啦

不分化不割蓆
唔好再屌前線手足啦唔該

最怕係有狗引你哋想前線

不割

屌你你做標題黨我應該俾正評定負評你呀

想有人睇都唔好咁on9啦

屌你咩標題呀，大家叫人散既po 都好聲好氣

我無叫人散，你睇下出面d post啦唔該
個撚個問戀戰咩心態 仲要咁多正評
我淨係想個班人入黎睇下

如有得罪 sorry